[快report!!!!!!!!] 懶係中立和平立場嘅youtube片

大家自行入去report，條友淨係識用埋啲廢老觀點，但居然得39個dislike????

10/10

9/10

8/10

7/10

6/10

5/10

4/10

3/10

2/10

1/10

0/10

呢啲Channel得嗰8000都要動手嘅，咁點解陳怡仲未師了到？ 陳怡短短4個月多咗10萬訂閱啊

有report喎我

唔係香港都咁關心香港

我韓國文宣成員

岩聽就讚， 唔岩聽就

姐係如果佢講示威者用咩暴力 又唔講警察用咩暴力
咁咪係仆街風向狗囉

廢話連篇
人渣垃圾
如果好嘅政府怎樣會容許警察隨便向市民開槍
當市民曱甴
打傷這麼多人
不知生死完全違法違憲
只有人渣
先可以說出這些話
當我們白痴呀？

咁叻你解說那什麼叫做反送中條例對與錯？
唔識就咪響度辦代表收中共錢
講一些白痴的說話
呢度香港人全部都是白痴的嗎？